Dyson 冷暖空氣淨化風扇

Dyson 冷暖空氣淨化風扇 HP06 減緊千六，值唔值得買？

買左1年壞左4次

買黎試下你就知。
Dyson 風筒好用，吸塵機普通料，風扇

用HP06 一年 啱啱整完

拎上去維修。成地HP04

垃圾

AM09 五年仲用緊，係無過濾

AM系係咪耐用過PH

用左一部五年，一部三年，一部年幾，淨係壞過其中一個remote

想買好耐
而家用緊部cheap雞暖氣機好廢

邊個型號冇咁易成日壞

用緊tp06 幾好用

風扇，吸塵機都勁好用

淨化功能其實for咩人用

用緊用緊 冷暖空氣淨化 個人覺得開左個鼻好左好多 同埋最近凍左開個個暖氣 真係好爽 佢開9個鐘就自動熄

鼻敏感
有嬰兒/小朋友家庭
同埋依家疫情都有d 幫助

利申用左兩年半風扇吸塵機都好彩未壞過

price賣緊5180喎 官網個1600有春用咩

岩岩先拎左去整

個摩打出緊d好尖嘅聲
一開無耐就響
好炆

Fb見勁多人屌 本身想買已經縮沙
暖風 淨化 分開買算數
HKTVmall 有隻JNC 3in1 都係有啲怕
買咗放負器 暖風機 準備買正常空氣淨化有加濕嘅過濾埋啲塵

用緊沒暖風嗰隻 記住佢係空氣清新機 所以風力好細取代唔到風扇 拆咗抗甲醛層會好啲

HpOO？

用緊hp02 幾年無壞，冷風係無乜用，暖風就好用
最緊要係慳位

夏天開到10 都冇傳統扇咁涼
冬天唔夠暖
係個樣幾型..

用緊HP04

Am09 平d 細部d, 用左幾年未壞過

so sad

風扇曬9氣 風力差已經夠死

除咗用信用卡唔使收手續費之外
買

好撚嘈 嘈係因為佢壞 唔壞okay

我反而覺得吸塵機好用，吸得係大力啲，我用嚟吸車，係啲parts耐唔耐要換
風筒我覺得同其他大牌子無分別，可能我唔係女人
風扇未用過 性價比麻麻

用緊 H03

冬天暖氣幾好
夏天風扇唔夠力，一係就太嘈

用緊DP04
佢風扇1~10速
岩岩買返黎連續開左2日10速冇熄過就燒左去換新
用左半年到, 都知佢有問題, 唔會開盡10速, 最多都9速,
點知連開幾日又係燒左,
佢部機根本有設計缺憾, 你冷氣會唔會開住16度唔熄機就會燒呀??
更加唔好講佢嘈,
同埋唔知係唔係我果間電器鋪自己問題, 本身都可以直接買濾網換
佢依家要你拎返去(原廠)比錢同你換

所以真係唔建議買, 你都係分開風扇, 暖氣, 空氣清新機買啦
dyson買風筒同吸塵器好啦

用緊 DP03，頭尾用左兩年幾，so far so good..

但你見成地苦主都知乜事，
我自己就唔係好夠膽叫人買。

利伸︰我部冇熱風 function，長開 4-6 度左右，你預左係要夾冷氣用。

風筒個個女人都讚 可能因為外型靚
吸塵機吸力掂
風扇就

風筒成日hang機(我都唔明點解風筒都可以hang機)
風扇最垃圾，首先自己清潔唔到，凍風唔夠力，又嘈，暖風還好，直吹個人都唔會太乾

想買風扇同暖氣個款，諗緊要唔要空氣淨化
其實空氣淨化有冇用？
裝修完吸甲醛？

當普通風扇同暖氣用係咪唔值

個價錢係人哋賣design同brand

利申：早兩日買咗部風扇

有冇人部風扇會有吱吱聲

吸甲醛唔係任何purifier都得, 就算除到都無你搵人除一次咁有效

佢個風扇，當對流扇咁用就好好，尤其是開冷氣要加把對流扇

但當普通風扇咁吹涼，就算把啦，細風等於沒風，較大風又勁嘈

同我一陣
成日都有d好高頻既聲

我都係用緊HP03
暖氣有啲會聽到啲啪聲 好似轉波咁

3M 出左吸甲醛Gel/spray, 用果啲好過啦

出風聲嘈都明
呢d高頻聲真係會迫癲人

要換
果陣買返黎1，2個月就有，要換仲要無得整，換過部全新

你都幾黑仔
我屋企有7部用緊
最舊嗰部都四五年
有一部買番黎出三角感嘆號
整一次之後就冇事

認同Dyson 風筒係dyson入面最好用
一出即買到依家都覺得好好用晚晚吹頭都好快

利申 dyson fans 已送過3個風筒比人

有風筒，ok la
風扇買過兩部，2部都唔覺得抵

我上網見台灣果面都有依個問題
仲要換左幾次都係有依個問題
仲要特登抬咁大部野出旺角俾佢整

我之前果啲冇事 係HP06開耐左有高頻聲

用緊AM09, 冬天當暖風機, 夠大風吹到成間房暖晒
夏天開冷氣拎黎做對流扇, 我自已幾滿意

但一定唔會推薦比人, 價錢都完全唔值
我純粹只係想要部細細地, 外型靚仔D既座檯風扇

HP06買咗一年未夠已經入廠
無暖風要過寒冷的冬天

嬲 想放咗佢

same

邊部機有埋+熱+濕

想請問大家部HP06係壞D咩？
我買左部用左半年左右，一直無事，前幾日開機就彈三角感嘆號，閂電掣再開機又無事，唔知係咩問題。

屌平左咁多既
btw唔好對個冷風有咩期望

AM 入風位冇 filter 隔住比較容易塞塵

明明熄左時間掣，開過夜都會自動熄機

Dyson 吸塵機有邊D parts 耐唔耐要換？

filter 電池

直接買HP06啦，黑金色幾靚

350度轉磁浮feel 底座+ 特製濾網無間斷物理直接解決甲銓風噪明顯靜過上一代HP04 , 至少開到最大風速你唔會反感先

你問依度啲人就嘥氣，總之係Dyson 就會有班吹水怪出嚟吹到日日有野壞
我就第一日一出即買放窗台做第一防線吸塵
用咗年幾日日廿四小時開住咩事都冇

Am09 性價比極高，早排開倉再入多部唔洗$2000

Dyson 擺就ok，用真係好快壞，身邊d朋友成日都話壞風扇同吸塵機

咁平 堅定流？？

水貨

水貨 風筒hd03 $1300 都抵喎
行貨買到2部

根本樣樣都好用
係易壞啫

風扇你都敢講好用，你真係dyson fans

部吸塵機，洗完個隔層網隔兩日又叫洗，少少煩，係幾好用，配件多。但呢個價位，我相信其他牌子都唔會差太遠，但我無試過其他牌子

風筒就堅好用，大風，唔會熱，快乾，仲幾禁掟

我部買左一年齊左三次

岩岩用梗hp06 感覺良好 350 /45度出風角度幾好
但好似好易壞就真。。。
有幾多人用壞左？同壞d乜

岩岩買左hp00 希望冇咁快壞

hp00 冇得用電話app控制 新款已經細風 佢仲細
價錢就抵玩既

我都啱啱買咗HP06，買完先見到Facebook page原來勁多人鬧，有啲個插蘇熔咗，有啲出風口熔咗，有啲成部機個殼熔埋真心一問，有無人用過一年都無壞